邊個分化就係鬼 邊個質疑大台就係鬼

一提起港獨

所有「民主派」唔再民主 思想限制

小心民主黨班人騎劫集會

我哋要一條心、不分你我一齊企出嚟——首先我反對港獨！

大家要相信糾察

時間一耐 群眾團火就會滅

大叫劉德華做特首啦

特首 特首 特首 影子政府扯線公仔

諗起個畫面真係笑撚死人